有冇人止蝕係由輸最少個隻賣起

賣走晒啲好貨套cash 留返成手爛貨喺度越插越勁